香港人真係好慘 住得個200 呎

😓

有得住已經算好

200呎嘅價都俾唔起
好多人連想做樓奴都無機會

超想死

人均居住面積下限 : 冇
建築面積違反懲罰: 冇
租金管制: 冇
單位空置稅: 冇
稅率回贈刑罰: 冇
置業階梯: 冇
物業分類: 冇

咁有d 咩?
獅子山精神😂